入黎放低你最鐘意既Lomoji

不得不說 Lomoji真係好可愛 如果有Lomoji公仔買我實第一時間買

我放低我最鐘意既lomoji先

好緊火感喎

快速抽插 快到痴線

Yeah睇人仆街最開心

屌西啦

好撚high喎

Hi妹妹仔呢邊啊

好得意，呢到啊唔該

火加光就等於我 啪

啪一聲

冇腦㗎？

呢兩個都好得意 尤其個樣好抵死

瞓啦玩手機

屌你我就係唔想訓先玩手機

今日返工呀

我到下星期先有工返

下星期唔係開學喇咩

星期一day off不過佢無編更比我 得星期六有得返

嬲到頭頂啲毛識郁

三隻蝦？

個樣真係好抵死

怒髮衝冠

你

召喚三隻蝦

抽插

算吧啦唔好提佢啦 佢消失咗喇 同煙雨一樣

點算啊 我好難過啊

反正我冇搵佢

因為我傲嬌

收皮啦巴打，你已讀不回